{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023490",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "합 망포점"
    },
    "text": "水原市霊通区霊通路218番キルの12に位置する合望浦店は、お客様の幸せのために最善を尽くす店舗です。 従業員はいつも親切な案内を提供しており、店舗には香水、キャンディー、毛布、うがいなど様々な物品が備えられています。 店内では様々なイベントも行われており、お客様は視覚的な楽しみとユニークな雰囲気を感じることができます。 店舗は60坪の広い空間を持っており、10人以上の多人数も収容可能であり、年代やカップル、会社員の訪問が多く、会食場所としても適しています。 店内にはノンアルコールビールとノンアルコールハイボールメニューも用意されており、お酒が飲めないお客様にも便利な選択になると思います。 また、様々なイベント特典を提供しており、ネオンサインフォトゾーンはお客様に楽しい思い出をプレゼントしています。 店舗は大型フォールディングドアと窓側の席があり、都心での解放感を感じることができます。 店内はチュポップチュスと繊維香水を備えており、お客様に良いサービスを提供しており、トイレにもうがいと温かい毛布が用意されており、リラックスした雰囲気を造成しています。 合望浦店は合プレイスの加盟店ですが、合は水原を皮切りに複数の支店をオープンしており、多くの関心と訪問を待っています。 合望浦店は望浦駅6番出口から徒歩2分の距離に位置しています。 メニューにはゆで肉揚げ、合ハイボール、明太子カルグクス、熟成キムチと練り天鍋、チョンヤンたっぷり、うどん品はコドゥルモク、にんにく爆弾コドゥルモク、合DIYアメリカーノ、合ファインシャーベットなどがあり、値段もリーズナブルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "合望浦店はどこに位置していますか？",
            "answer": "合望浦店は水原市霊通区霊通路218番キルの12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "合望浦店はどのような物品が備えられていますか？",
            "answer": "合望浦店には香水、キャンディー、毛布、うがいなど様々な物品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "合望浦店ではどんなイベントが行われていますか？",
            "answer": "合望浦店では様々なイベントが行われており、お客様は視覚的な楽しみとユニークな雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "合望浦店はどれくらいの広さの空間を持っていますか？",
            "answer": "合望浦店は60坪の広い空間を持っています。"
        },
        {
            "question": "合望浦店はどんなお客様に向けての訪問が多いですか？",
            "answer": "合望浦店では年代やカップル、会社員の訪問が多く、会食場所としても適しています。"
        },
        {
            "question": "合望浦店ではお酒が飲めないお客様にも対応していますか？",
            "answer": "はい、合望浦店ではノンアルコールビールとノンアルコールハイボールメニューも用意されており、お酒が飲めないお客様にも便利な選択肢です。"
        },
        {
            "question": "合望浦店ではどんな特典がありますか？",
            "answer": "合望浦店では様々なイベント特典を提供しており、ネオンサインフォトゾーンではお客様に楽しい思い出をプレゼントしています。"
        },
        {
            "question": "合望浦店はどのような雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "合望浦店は大型フォールディングドアと窓側の席があり、都心での解放感を感じることができます。店内はチュポップチュスと繊維香水を備えており、お客様に良いサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "合望浦店はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "合望浦店のメニューにはゆで肉揚げ、合ハイボール、明太子カルグクス、熟成キムチと練り天鍋、チョンヤンたっぷり、うどん品はコドゥルモク、にんにく爆弾コドゥルモク、合DIYアメリカーノ、合ファインシャーベットなどがあります。値段もリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "合望浦店は望浦駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "合望浦店は望浦駅6番出口から徒歩2分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 567
    }
}